今日終於試左大快活，好食到感動流淚

成日見人開Post吹捧大快活
我本身都唔太信
覺得咪又係不過如此
同大家樂應該差唔多Level

但係
我錯了

我錯了！

岩岩去左食
食佢個人參雞湯

好食到不得了！
一入口
係好濃郁既雞湯味道
但絕對唔係平時食開味精湯既味道
而係一隻雞本身既鮮味
鹹度恰到好處
唔會太鹹 但又絕對夠味
試真d
佢果陣人參獨有既甘香同甜味
源源不絕咁樣湧上黎
不斷衝擊我既味蕾
仲要有回甘
一種幸福既感覺洋溢係胸口
我已經開始眼濕濕

之後我決定食下佢d雞

OH MY GOD
鮮！甜！軟！滑！嫩！
所有你能夠想像得到靚雞既味道
佢都包含在內
我個心情就有如朝早起身
望住太陽初昇
耳邊傳來雄雞嗚叫既叫聲
實在係太感動

我既眼淚終於忍唔住流左落黎
為大快活而歡呼
為大快活而喝采

我愛你，大快活

北角大快活

20蚊

湯飯?

買左佢股票幫推？

No
配白飯

哇大快活真係好食過米豬連既餐廳呀...點解大快活拎唔到米豬連推介嫁..
一定係佢地唔識食..

你試過你就知
高質到我呆左

有冇飲埋d湯

唔係講笑
好食過我平時食過既米豬連

緊係有！
好飲到我喊左出黎

飲哂喎
要一滴不漏

咪係..價錢又平民化...
平民級價錢
米豬連級質素...
簡值係神賜既大快活呀

唔係神賜咁簡單
我懷疑神都成日落黎食

好撚正真係